{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007594",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 정원가든 애견동반 펜션(사계절바베큐) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。 追加人数に対する費用が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット同伴のペンションは入室をお断りする場合があります。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用も制限されることがあります。 入室及び退室時間を守らなければならず施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が伴う場合があります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められていません。 個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 娯楽、飲酒、放歌高吟には注意が必要で、重複予約がある場合はカスタマーセンターを通じて払い戻しができます。 バーベキューの利用時間は23時までで、グリル、炭、トング、はさみ、手袋を備えなければなりません。 薪は2万ウォンで販売されます。 IPTVとWi-Fiが提供され、禁煙室です。 周辺にコンビニやスーパーマーケットがあり、ペットと一緒に利用でき、駐車も可能です。 もし家庭菜園で野菜を収穫して提供しますので、収穫可能な時期にお越しください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数の予約はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴のペンションは入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用に制限はありますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及び利用も制限されることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室や退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任が伴う場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められていません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間は23時までで、グリル、炭、トング、はさみ、手袋を備えなければなりません。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTVとWi-Fiが提供され、禁煙室です。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニやスーパーマーケットがあり、駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "家庭菜園で野菜を収穫できますか？",
            "answer": "もし家庭菜園で野菜を収穫して提供しますので、収穫可能な時期にお越しください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 393
    }
}